連登真係好撚on9

屌你老母日撚日見啲私怨撚放人啲相，ig上黎評頭品足，你比人搶撚左條女或姐比人係現實串到冇聲出關我撚事咩，最撚奇怪係又會冇人屌樓豬乜柒都放上連登，跟住一班人又會笑埋一份，如果以前係高登比人屌撚左十世
唔洗屌我扮老屎忽返高登，用電話真係好撚唔方便

又一位看透世事既ching

有冇例子

應該係2012開始
班on9 mk開始係Facebook 開唱人post
會加多句「唔好迫我掟你上高登」
屌睇見都眼火爆當高連登係咩

蔣狗思狗已經證明連登仔無鳩用啦

乜撚事都「連登見」

我比喱班人搞到好大壓力
出街放鬆小小 唔覺意做左啲出位既動作都驚比人影低

次次見到都笑而不語

屌奶星又見到個